寫字測吉凶？寫自己會員名，幫你測一測計一計

利申：學過算命5年，測字測吉凶算係旁門左道，但都可一試

有心想試請隨心隨意寫上自己會員名再貼上黎

本人將幫你測吉凶

手字有啲小學雞

樓主想走數？

樓主？